[國際文宣] 話你知 屙緊屎個陣 你可以做啲乜??

兄弟爬山 各自努力
落咁大雨見到今日都有咁多人一齊企咗出黎真係好感動
最近睇連登見到好多人話輿論冇用 到今時今日國際文宣已經冇必要
冇錯 自己地方自己救 香港人一定要靠自己堅定嘅信念
但係如果有外國人嘅支持 就更加係如虎添翼
美國國會議員就算support我地 都需要人民嘅支持先做到野
但係呢排twitter reddit 開始有好多外國人鬧
例如話 The anti-mask law is implemented in many other countries and it’s actually an incredibly sensible one.

總結：趁住今日大遊行 香港人更加要團結
平時出街戴口罩
發夢記得Be water
10點係屋企嘅話都嗌下

最重要係

大家得閒去廁所個陣就retweet/like 下Twitter / Reddit啲post
依家#HKprotests 熱門全部都係藍色post
香港人都係時候做野

時至今日場運動已經到咗白熱化階段 連緊急法都出埋 冇人知跟住落黎會發生咩事 但係我懇請各位唔好鬆懈
無論你係當中擔當啲咩角色
都要KEEP 住團火 要贏

香港人，反抗！

香港人要反抗呀！！！

話俾全世界知！

以下計劃，請文宣幫手：

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

推呀

都要比條link黎架 痾屎痾好耐咩

PS 痾住屎覆

98190979
64616642

唔止見到一個咁樣講

64616642